export const data = [
    {
      "question": "Si tienes 3 palabras mal escritas y te enseñan la forma correcta, ¿cuántas palabras tendrás escritas correctamente?",
      "option1": "3 palabras",
      "option2": "4 palabras",
      "option3": "5 palabras",
      "option4": "6 palabras",
      "ans": 3
    },
    {
      "question": "Tienes 4 párrafos con errores ortográficos y corriges 3 de ellos, ¿cuántos párrafos tendrás correctamente escritos?",
      "option1": "5 párrafos",
      "option2": "6 párrafos",
      "option3": "7 párrafos",
      "option4": "8 párrafos",
      "ans": 3
    },
    {
      "question": "Si tienes 6 frases con faltas de ortografía y te corrigen 4 de ellas, ¿cuántas frases quedarán sin errores ortográficos?",
      "option1": "8 frases",
      "option2": "9 frases",
      "option3": "10 frases",
      "option4": "11 frases",
      "ans": 3
    },
    {
      "question": "Tienes 5 páginas con errores gramaticales y te muestran la forma correcta de escribir en 2 páginas, ¿cuántas páginas tendrás sin errores gramaticales?",
      "option1": "5 páginas",
      "option2": "6 páginas",
      "option3": "7 páginas",
      "option4": "8 páginas",
      "ans": 3
    },
    {
      "question": "Si tienes 7 oraciones mal construidas y corriges 3 de ellas, ¿cuántas oraciones seguirán mal construidas?",
      "option1": "3 oraciones",
      "option2": "4 oraciones",
      "option3": "5 oraciones",
      "option4": "6 oraciones",
      "ans": 2
    },
    {
      "question": "Tienes 8 textos con errores ortográficos y decides corregir 2 textos, ¿cuántos textos te quedarán con errores ortográficos?",
      "option1": "2 textos",
      "option2": "3 textos",
      "option3": "4 textos",
      "option4": "5 textos",
      "ans": 1
    },
    {
      "question": "Si tienes 10 palabras con faltas de acentuación y arreglas 4 de ellas, ¿cuántas palabras seguirán con faltas de acentuación?",
      "option1": "4 palabras",
      "option2": "5 palabras",
      "option3": "6 palabras",
      "option4": "7 palabras",
      "ans": 3
    },
    {
      "question": "Tienes 9 oraciones con errores de concordancia y resuelves 4 de ellas, ¿cuántas oraciones seguirán con errores de concordancia?",
      "option1": "4 oraciones",
      "option2": "5 oraciones",
      "option3": "6 oraciones",
      "option4": "7 oraciones",
      "ans": 4
    },
    {
      "question": "Si tienes 12 palabras escritas incorrectamente y logras corregir 5 de ellas, ¿cuántas palabras seguirán escritas incorrectamente?",
      "option1": "5 palabras",
      "option2": "6 palabras",
      "option3": "7 palabras",
      "option4": "8 palabras",
      "ans": 3
    },
    {
      "question": "Tienes 15 oraciones con errores gramaticales y logras corregir 6 de ellas, ¿cuántas oraciones seguirán con errores gramaticales?",
      "option1": "6 oraciones",
      "option2": "7 oraciones",
      "option3": "8 oraciones",
      "option4": "9 oraciones",
      "ans": 2
    }
  ]
    
  export const data2 = [
    {
      "question": "¿Cuál de las siguientes palabras es una palabra aguda?",
      "option1": "Árbol",
      "option2": "Cántaro",
      "option3": "Cantó",
      "option4": "Cantará",
      "ans": 2
    },
    {
      "question": "¿Cuál de las siguientes palabras es una palabra grave?",
      "option1": "Fácil",
      
      "option2": "Médico",
      "option3": "Lápiz",
      "option4": "Máximo",
      "ans": 1
    },
    {
      "question": "¿Cuál de las siguientes palabras es una palabra esdrújula?",
      "option1": "Cárcel",
      "option2": "Fútbol",
      "option3": "América",
      "option4": "Árbol",
      "ans": 2
    },
    {
      "question": "¿Cuál de las siguientes palabras es una palabra sobreesdrújula?",
      "option1": "Cantaba",
      "option2": "Llévatelo",
      "option3": "Ayúdame",
      "option4": "Comeremos",
      "ans": 2
    },
    {
      "question": "¿Qué tipo de palabra es 'teléfono' según su acentuación?",
      "option1": "Aguda",
      "option2": "Grave",
      "option3": "Esdrújula",
      "option4": "Sobreesdrújula",
      "ans": 1
    },
    {
      "question": "¿Cuántas sílabas tiene la palabra 'lámpara' y cuál es su tipo de acentuación?",
      "option1": "2 sílabas, aguda",
      "option2": "3 sílabas, grave",
      "option3": "3 sílabas, esdrújula",
      "option4": "2 sílabas, sobreesdrújula",
      "ans": 3
    },
    {
      "question": "¿Cuál de las siguientes palabras está incorrectamente acentuada?",
      "option1": "Cráter",
      "option2": "Público",
      "option3": "Abiértame",
      "option4": "Águila",
      "ans": 3
    },
    {
      "question": "El año pasado visité la _______ de mi abuela.",
      "option1": "Ciudad",
      "option2": "Montaña",
      "option3": "Playa",
      "option4": "Área",
      "ans": 1
    },
    {
      "question": "¿El siguiente enunciado es verdadero o falso? 'El niño quería un helado de fresa, pero el vendedor le dio uno de limón.'",
      "option1": "Verdadero",
      "option2": "Falso",
      "ans": 2
    },
    {
      "question": "Ordena las siguientes palabras según su tipo de acentuación, de menor a mayor: Fácil, Lápiz, América, Máximo",
      "option1": "Fácil, Lápiz, América, Máximo",
      "option2": "Lápiz, Fácil, América, Máximo",
      "option3": "Fácil, América, Lápiz, Máximo",
      "option4": "Lápiz, Fácil, Máximo, América",
      "ans": 1
    }
    
  ]
  
  